popo宣布聽日戒嚴！

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

好大嘅官威呀！正式宣布軍政府治港？

行街街都唔比

宗教遊行都唔俾？

行街=遊行
ok

等你架水炮車啊警犬

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

去Sogo買嘢洗唔洗申請不反對通知書

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

好撚驚呀我

中文果時我冇聽
但英文果時佢肯定係話ANY REASON都唔得

玩不合作的極致喺佢吹你五漲，勇武自己諗諗點樣撚佢哋先最過癮。

揸爆支共春袋中英聯合聲明

831
91 機場/英領
92三罷

戇撚鳩食屎狗

我諗住支持食店wo

去銅鑼灣消費都唔得

拉得晒百萬人
我反而會話你班狗仔叻

宗教又拉啊 傻撚左

行街食飯

港島好多鬼佬住 出咗英文版未

露宿者無家可歸點算 直接俾人拉非法集結?

警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

我係行街
唔撚係遊行喎

黎ar, 我就走出黎就係黎比你拉既，唔拉正衰狗

咁每分每秒都有人犯法, 大家應該多D舉報違法人士
聽講999好難打得通, 打唔通大家要試多幾次

Crazy......

其實搬個習大大個相做盾牌，有無得唸?

返咗成個星期工，放假想行下街都唔得

唔比市民出街消費，唔怪得香港經濟會差到咁

戒嚴？

但老銅通街支狗乞衣，同社團代客泊車冇BAN喎！！！

不如宣布聖誕節無假放

仲要可能唔批

出街食飯 睇醫生 唱K 睇展覽唔L比呀

行街食飯睇戲都唔畀

行街食飯振興返香港經濟

非法集結豁免宗教遊行㗎

大肚婆要生咁點

警局有無200萬個位

銅鑼灣姐？咁遍地開花全港遊行囉屌你老母

831

係佢角度應該係除非狗屋火燭
如果只係民居火燭應該消防車入去港島都係犯法

根本遊行就係行街

人地就冇野好驚
最怕既係你唔出

香港人 一齊出

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

宗教遊行係非法集結？
又話合法既
犯左基本法定毅進法呀？

媽！好亂呀！

［救港人］罷捐NGO行動正式啓動

呢啲要做英文文宣啦

有無多國語言版本 一陣遊客唔知誤墜法網星期六進入港島無論幾多人做咩野全屬犯法 國際需要知道

市民表示留意到有警員用不同理由犯法，例如驅趕示威者、搜身、嚴正執法等，指這些行為可能涉嫌侵犯人權，市民會適時採取公義行動。

有冇試過中午遊行

惡撚過納粹黨，振興香港經濟都唔得

屌

唔遊咪集會囉
唱到成個港島都聽到

On9

咁咪即係唔駛番工！?正！

ridiculous
荒謬

crazy popo

咁如果聽日一個人都唔好出街，俾外媒睇下映下全香港鬼城嘅樣

831起義

行街

宗教集會唔計非法集會

721

想迫香港人革命都唔洗咁緊火下嘛

武裝

大家做好市民 係全港唔同地方舉報違例泊車 亂過馬路 睇下d popo係咪咁勁

搞清楚先，宗教集會係括免，但宗教遊行都要申請，法輪功都要申請

如果去到CWB 買到一袋2袋先黎行, 班狗會用乜理由拉人?

好大嘅官威牙

香港皇軍

住銅鑼灣嘅人 :

住銅鑼灣 係咪唔洗出街？

振興經濟 幫襯銅鑼灣 灣仔良心食店

幾好
一定有港豬到依家都唔知咩事
或許有啲外國遊客
夠薑就鎖晒

行街姐 屌你老母

要人要人 今晚有外媒黎

［重新開Post］ 就係今晚！ 830 感謝勇武X重光紀念日

Sogo thanks giving拉左未？

玩pkm go

批左可能又照射tg

告你媽個B

Push

銅鑼灣返工會唔會比popo拉架

一定要出去行

吾出就等於話比共產黨聽 尼招有效。
只要10月1 再大力打壓。
冇人出系咪同全世界講獨裁系會贏。冇民主

為左所有義士既付出同烈士既犧牲
一定出

全民返歸訓教

屌你老母

宗教都唔比

想星期六cwb冇人行街 難咗啲wo

好笑 行街都唔比

我唔信佢連教會和理非遊行都會阻到

依家啲黑社會惡到咁

借位 希望廣傳比文宣成員見到

軍政府 屌你老母

企喺度唔行=唔係遊行？

去sogo都要比人拉

又話零售業唔好 又唔俾人出街消費

照去理撚你

全部銅鑼灣零售要罷工了

4個流水式集會，不是遊行

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

不是集會 係大家一齊出街振興香港零售業

做為基督徒 平時行街都會哼首聖詩chill下

港島居民

冇，一堆國旗都係垃圾桶啦。

銅鑼灣行街都唔得，又話經濟唔好唔俾人上街消費？

我問過法律巴 宗教集會ok, 遊行唔包落宗教聚會，有得捉非法集結

好多人要返去開工同加班
夠膽唔俾香港人返工！？
藍絲第一個衝出黎

哦

當聽日得一半人出

平均一隻popo要睇33人

睇到話你叻

聽日就係好機會
唔使分831 91 ， 連埋一齊啦，聽日暴政自訂比香港人既獨立自治良日吉時

咁去完集會都要行路去地鐵站架嘛
曉飛咩

非法集結=暴動=遊行=行街=行商舖消費=宗教集會=示威=港島返工=西環買海味=石磄咀叫雞全部都要拉。
831唔去港島正龜旦

聽日周街大叫屌鳩人係咪非法集結先

岩我去shopping

831見

直接宣佈戒嚴啦

落街買飯得唔得

落街做體操

推

仲話法治社會

聽日全世界去港島行街

一係宣布戒嚴，唔係就收皮ok?

呢條死光頭仆街去左邊？係咪俾人登冬菇

因為香港人遊行和平程度真係等同行街
而支那係一路都打壓緊行街

上次818流水式集會170萬人出黎 又和平 大巴大巴刮落popo同政府塊面到 今次咪連集會都唔俾囉

聽日一齊打999去報驚 話香港18區都有好多人遊行啦

返工返學都非法集結 搭巴士地鐵都係 所有唔係單人既活動都係非法集結
政府想大家做自閉人士 佢就最開心
你老母又話經濟好差 出黎行街都非法集結 含撚啦你班垃圾

我都係去刺激經濟姐。。。先唔撚驚呀，港女我聽日要去銅鑼灣shopping

遲下屋企超3個人都非法集結

聽日見

黨鐵會聽日封藍線咁解？

點解會聽到東方昇把聲

屌你老母 小心你d小賤畜過馬路被車車死

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

831一定無人啦點算

驚閪咩

人大釋法

警察釋法

全民武裝！

拉二百萬人齊齊坐監
到時起返唔知幾多個building
人人有個監倉解決房屋問題

有冇人可以譯做英文 俾外媒報下

幫手推上熱門好冇呀!!!!!!!!
諗到方法令聽日多人又安全啦
又冇人推

［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

係 要家變 踢返一兩個出街

聽日見！

噏，繼續噏。
英文要大聲啲

請先界定遊行

行街翻工都唔俾

我係要出街買野，吹呀

一係就戒嚴囉

發出去 tweet，reddit
話香港已經等同戒嚴
Tweet 好少人，淨係圍內喺lihkg tweet 留言，要send 出去外國！

英國，美國 幾百個國會議員
德國，澳洲，日本，台灣…...

一聲戒嚴咪得囉

街鋪業主慘囉

Maybe we should call 999 tomorrow to ask if we can go out for shopping. Millions of calls each hour.

快啲嚟落嚟拉我拉晒所有嚟鳩嗚既真。自由行同旅客

If we burn, you ALL burn with us.

玩到要開口，即係好撚驚多人啦，大家聽日識做啦，唔好令警察難做呀

好撚驚呀屌你老母

聽日我黎行街，夠膽就拉，又多單黑歷史上國際啦 咁多外國人銅鑼灣嗰邊

我係鐘意出去個區呼吸新鮮空氣
係咪又要驚你

Popo 阻住做生意

Be water !

same

女性並不是香港警察的慰安婦！！！

你咁做係唔會令我驚㗎

住港島d朋友好撚慘
食完飯落樓行吓街都唔比

我聽日就去銅鑼灣比你地執法 屌你老母閪

驚閪 聽日我嚟個真•反擊

行街LOL

痴撚左線

打算用太空卡打去警民查詢需唔需要申請不反對落街買餸
利申：住西環

Cls去行街都唔俾

大撚哂？ 死黑警 你地啲仔女小撚心啲

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

七個人五件事，好威咩

射完仲要拉鳩你

連行街嘅權力都冇了

去政府新聞網問佢地係咪戒嚴啦
係就發通知通知傳媒同市民

狗真係ON9？有官威大晒？
你以為一句警告阻礙到人地出街？
你有禁制令？
市民想去邊就去邊！

注意安全 行完街就去食飯啦

港共已經玩撚完
只有用哂違憲嘅辦法#haha

Tui

CLS

宗教集會犯法？

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

嘩

光復香港 時代革命

唔洗驚，市民王生又會寫信去問

作為愛狗人士見到狗唔係唔撚呀 ?

我加拿大返黎一年一次，行吓街都唔能俾？

我聽日諗住周街柯尿淋下花, 環保撚

誰怕誰

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

宗教遊行都要申請，咁不如

出街行下都唔比 仲惡過共產黨

戒嚴啦！come on baby